韓紅中左肺炎

巨肺

識佢老鼠

who？

許志安

一個肥婆

許志安有冇事

肺災定豬瘟？

好返都唱唔到歌

唱歌好勁嗰個男人？

汁呢

fced?

source？

汁 pls

又鄭秀雯又韓紅
有餐好啲嘅心穎就比人影晒搞到自己壞撚埋
其實老鼠安係on9定黑仔

堅？

佢唱十年勁過Eason

咁黃心穎咪都會奶野

無人識佢呀

我係一個壞左既人

武漢人？

咁咪會瘦

就算死唔去個肺都殘晒
夠個肺揾食嘅人無咗個肺
你仲有國家嘅關懷
黨嘅愛護
同刁總嘅暖流

天有眼

關我春事

樣又冇，肺又冇，人生已完

個肺完左 可以為國捐軀了

冇汁都講到成版

呢d真係愛國
想問下果d中國香港藝人同中國香港警察捨得上去未？

老鼠安之前個女助手女友

上面咪擺左

快D死

淨係講病例了

咁由鳩佢啦冇人想知

又fear of god 又off white
原來係潮嬸

幾時到林奠？

肥人抵抗力係唔係差d?

成為病例，即係中咗肺炎?

其實真係勇
唔笑佢了

pull
抄作

但係韓紅好支持廣東話 之前佢講過廣東話係唔可以消失 因為廣東話係音樂既靈魂所在

有話中wars咩，病倒可以好多種

香港咁愛國既 都未上去救

佢邊個?

佢有事咁黃賓穎呢

佢好似真係解放軍嚟

算係咁啦 都叫肯親身落場

好撚應歌詞

真定假 唔好冧我開心

同黃心穎又幾似樣喎

病姐 冇話係肺炎

Respect

831

老鼠條女

咁佢個陰影咪好大

陳柏宇

邊撚個寒熊

但老鼠識佢重好FD添

香港果班籃屍用把口愛國

有講有做, 值得尊敬

起碼佢講到做到，其他偽人只講不做

咪玩啦，又係大陸個d大大聲高音拉長就叫好聽？

過黎水邊圍村醫治， 給幾啖新鮮空氣， 即日來回， 一定痊愈！

同埋係佢叫啲人剪爛個口罩，唔好畀人攞嚟回收做二手口罩

佢真係完全知道民族屬性

大陸人d衣著品味

早兩日係微博睇到個屌港台既回覆
其中一句屌港台人 普衫老土
我即入去睇下佢咩料
我屌你老母2020重著堆曬d花花星星pattern衫
其中一件毛衣 心口有隻大飛蛾

痴撚線 咁都有資格笑港台老土

幾時有人係微博tag護旗手去支那救災
特別係護士人端

嗱fair少少
人哋愛國就真係走去武漢嘅
啲藍絲/愛國偽人打句武漢加油就收工

比面你唔笑你

突然之間覺得佢久唔久食一餐半餐好都係好事黎

佢都好似係少數民族黎, 一直賣自己同族

唔係醫護去托柒

其實佢都算有做野啦

香港影歌劇 養大班華人60708090後
不過00後開始就冇了

起碼人地言行一致

笑埋今次

去醫院獻唱天光了

笑咗
respect

食老鼠吖嗱

認真, 唔笑佢
大把錢去疫區個個肯?
做SHOW都係咁話

同lisa姐一樣
真愛國

真係識佢個老鼠安先識佢！

唔會笑佢但唔會祝佢早日好返

食得真偏

佢係西藏人，無得佢唔上場

就算奶共，呢條友都值得尊重，起碼真係言行一致

韓紅好撚搞笑 唔係高高在上果啲老屎忽

岩哂啦 順便減肥

咁馬明冚家都好危險下

真心走上去前線唔似得d偽人得個講字

原來韓紅搞公益好勁
全中國佢最快送到d口罩過去醫院
家陣d人狂吊中國紅十字會

公益黎講佢真係出好多力

唔係肥仔嚟嘅咩？

邊個捐錢死邊個

雖然政見上同佢對立
但佢好似不嬲係講得出做得到
次次做慈善都係出人出錢堅做
唔係炒作抽水果類人

其實佢係西藏人
可能.....

佢唱歌好聽喎

飛雲之下

2個所謂天皇天后都好明顯輸比韓紅

佢都算做得多善事啦
幫過好多細路

睇d留言就知廣東歌完全冇得救

佢雖然大陸人

不過對樂理編曲認識都贏晒香港歌手

真係造音樂

壞人條仔

對音樂有要求嫁 成日屌人偶像派

佢出晒名搞公益
唔似香港d偽人有事就潛水
係樣唔得 有病搞成咁

really淫咁既樣你真識食

真心愛國定真心膠

佢親身去埋奶埋野 呢d先叫真愛國 下次帶埋黑警去唔該

真心膠嫁
平時都做好多公益

有寸tfboys

呢d先叫愛國

絕對有資格做超級帶菌者…

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

成坐山

許志安真識食

諗極都唔明點解許志安咁英勇

William

化學武器啊 鐵甲人都死啦

X-man係咪有個大巨人都係無頸咖!

入黎就係等睇呢張

咁佢又真係入武漢喎
其他所謂愛國藝人

過左半年仲ff?

wfc

人生污點

陰公

7:3 身,柒撚到

咁撚肥都做到解放軍？

頭鞋兩隻綠先難頂

許志安條舊菜都唔識

呢啲人講愛國係有資格 支那唔配有咁既人 我尊敬佢

巨肺諗住個肺面積大，可以捱耐啲

係，許志安好鍾意個個

都係紅底，唔好抱太大期望

咩事

好似多重身份 有黨員 軍紀委員員

頂 第一眼我以為係韓正

死牛肺

快加入

好過班黑警先

真係有做有去嘅話唔會笑佢

sorry 殘體大陸節目

香港班護旗手幾時講得出做得到去武漢賑下災

呢條大愛撚, 捐好多錢, 身體力行, 親身監督, 唔係得把口吹, 雖然同佢想法唔多同, 但都敬重佢

做到咁其實要respect

屌你 戴左紅毛假髮嘅呀bob黎嘅

其實佢係咪有波就得？

裝到好撚多病毒

黃心穎要隔離嗎

仆街
許志安 賓穎 sammi社區爆發

韓紅真係親自落場幫手
唔係甴種果啲親自監督

韓紅如果瘦到鄭秀文咁仲唱唔唱到歌

可以驗證了

黃心穎同佢同級

改架

尊重佢

可惜愛錯國

係咪當年同許志安打茄輪果個？

RESPECT

唔怪得mouse on 咁愛佢

當過兵又親身帶人落武漢幫手，中国唔配有呢d人

佢係文藝兵，負責唱山歌紅歌個啲

人哋咁有錢都攞條命仔去教飛,剩係呢點都應該值得respect

大劣人冇一個係磨菇！

認真
respect

對鞋好慘

如果係真，我會respect佢呢種行動，勁過嗰班淨係識係微博度話「武漢加油」班人好撚多倍

我睇唔明右邊

巨人族？

iron man其中一套甲

習近平都咳緊

睇唔明就將佢地個名放埋一齊google下啦

唔明

無野了

認真，剪口罩呢個動作其實好危險

炒作

唔好見係大陸人就屌 起碼佢真係親身帶物資去武漢幫手 唔係得把口 作為藝人 都算值得佩服

而家成個伍公子咁

都respect嘅

點解正係睇到個名都覺得好撚嘈

食緊腩肉

好過D 大小S

應該無下次

就係識佢老鼠安

笑到仆街